我的立場同一哥一致，所以指揮官的決定唔關我事

我有無理解錯